【好波不如好運】阿仙奴球迷吹水區 MMXXVI

#StandWithOzil

雲加

真正既迷達

Lm

達蛇

棄暗投明，轉會迷達

利記豬波 香港個市終於識跌啦

981苦主區

按左層樓買981 豬曬，典算

感動

早排42蚊入完今朝28蚊太淆底放左

龍蛇

你仲有一層，可以溝貨

禾就乜都冇喇

主場龍

睇到70分鐘訓咗

44蚊入，38溝左了
依家去緊IFC針

Miss曬阿叔嘅精湛表現

愛蛇

當日好撚多傻鳩反達 要cap真係半個狗竇都落簿
林狗條傻鳩我唔cap了 太on9 而家水都唔敢上黎吠下
現有陣容 用安76用屌帥應該都比人媽媽聲啲成績
同埋好多手畜都講黎講去都話啲球員唔會服自己唔會幫自己賣命
結果?

最後都係得細爆呢啲質素有呢方面問題
其實領隊有無料既真係好似包皮咁講

信呢到啲手畜就唔仆街咩
當日請拿高斯文應該仆直左喇

果然廢隊出勁龍
下季無歐洲賽踢雖然可以專心踢英超
不過就要預咗啲踢得好嘅球員會走
真係勁嘅都會揀去其他球會先 無人爭先會考慮我哋
球會收入少咗又會再孤寒啲 唔會洗好多錢買人同埋cheap價續自己球員約
分分鐘Nketiah Nelson Willock做曬主力

2021仲迷雲
迷達吧

ryo sir原來睇透哂

0經驗領隊

特登搵2年前黎bin
搵埋我j愛蛇2x場不敗個陣黎bin我迷愛啦

咁係證明你唔識波姐……
愛狗都迷

@6c @pd @皮子

我迷達，亦都迷雲

各位手足開始想念雲加未

好彩老婆清冇鞭我

每天的煩惱
但達子同樣好

你傻架嘛

連我9up 想要渣土多啲 都cap低binc

無停止過

We hv got Arteta
Who needs 廢雲？

咸撚左

其實真係太多盲反
果陣教都未教就話人無經驗 球員會反
有啲收到風愛狗話黎就扯哂旗
應該有排cap 事實證明左愛狗係廢
比多啲時間牙達其實隊波係慢慢進步

最後兩場. 要點先上到第六

全勝+今晚李城贏錫菲輸
之後狼輸車 錫菲輸埋最後果場

查子

之前曼城ban 左都仲有d 希望
但輸俾熱狗之後 基本上就係狼錫熱狗爭第6

都話第七就夠

反正都係，開地圖炮bin晒9成阿狗po既人

都迷愛同迷龍

我地白卡冇人敢bin

淨低兩場對第17同19位
全取六分不是夢

我地仲有數字上爭四嘅機會

嚟緊兩場入廿球

第7要踢多6場外圍賽
除非贏fa cup

下季牙達重現不敗奪冠

2場咋
第三輪附加賽開始打

追第六唔洗諗
追第七就唔知

6. 狼 56pts 爭晶車
7. 熱 55pts 爭李晶
8. 鍚 54pts 爭李愛修
9. 阿 53pts 爭AV屈

首先要希望AV聽晚降硬班先
之後希望李城贏vs鍚同熱
再之後希望晶宮做野
咁當然 我地一定要贏唒

有得打已經夠

點解當年會有人反雲

6場喎應該
今季狼隊都踢6場

咁又無9成 你睇包皮幾撚正常
由頭迷達迷到今日
都有好多清話比時間牙達
好過極大量手畜話牙達無經驗 又話佢啞仔 又話無人服佢
大佬呀 你地真係咁識野就唔會係到鳩噏啦
發撚左達啦下話
怪人bin自己c 不如話自己無眼光
唔駛講琴晚應該好多手畜未踢就話阿狗輸硬
利申 買左阿狗回哂血

琴晚now個旁述係咁講就咁睇比數以為阿仙奴打完熱刺勁左
其實只係得兩個中龍
我心諗 贏緊梗係守你啦唔通同你鬥攻咩大佬 利狗黎架大佬

精宮夠分踢風流波

依家大家扯晒旗咁
係驚跟住連輸兩場
堆後衛又自爆
阿狗最鍾意咁樣撚球迷

精官啲波好難捉

贏波都唔扯旗係咪又要哭波喪牙

琴晚mane 入完一粒之後，有冇人 覺得會456

贏利狗夠J成年
幾耐冇贏過

無 定過檯油等收錢

我地工場大聯盟又贏

xhaka tie仔愈踢愈好

雲加波返來了

唔好出梅屎同坦就得
holding 雖然都有啲膠 不過佢自己都追返
梅屎又唔夠人撞 又離遠放剷

下季達蛇會38W0D0L了

好笑嘅係，pepe嗰80m完全證實咗係倒左落咸水海

愛狗啲蘇州屎

114分

Tie仔原來有睇火影

啲突破癈到
波都出唔到一個 又過唔到人
粒波去親佢到 一定甩

問題係唔出佢哋你仲有咩
三中堅嘅話堆炸彈一定要出

聽英文啦

直接做隊長啦

公道講句 琴晚全部前場都要一個打4-5 個 但佢真係好懶

best form都係棄pepe用saka打右好d, pepe實在太hea

老老實實 阿唔係真係想像中咁窮
只不過係藥石亂投 比左錢 升級唔到隊波
利記用呢舊錢打包左文尼沙拿 就起左機
近呢兩年嘅轉會 都打後備 浪費太多無謂錢

熱狗咪又死守全場靠球膠波同角球入

其實講真佢點樣會值80m
純粹係有得分期付款所以比人叫高左個價姐
佢果時最多咪4-50m
Werner+Ziyech都唔洗80m啦

熱狗射波個啲多過阿狗㗎

leno, tie仔呢？

明明就膠層唔俾買zaha先變左pepe
反愛又改歷史

一開波就開始踩阿仙奴

唔好唔記得猁入過幾多個水貨先得架

但人地賣水貨都收返個正常價，阿狗就主力都要賤價賣

比隻zaha愛狗改唔改變到上季第5同歐霸決賽輸?

9射居多

zaha咪一樣廢，完全唔值咁貴

一樣還一樣wo

本身都有施治定夢遺 所以唔會feel到差距好大 但右翼由禾仔變iwobi 然後依加洗80m買隻屁屁返黎反而好似仲衰左咁 沙卡（呢加好啲） 拿卡呢啲其實都係浪費無謂錢

咁都唔代表pepe係愛蛇既問題

高普前d轉會柒到喊，高普d轉會操作就勁啦，賣人又賣到好價。

般尼茅夫咩狗屎垃圾都攞幾十m買

真係唔明 近年賣得最好就係張狗同禾比 張狗琴日係利po比人屌到開花

Tie仔收購好正確啊 如果佢健康唔玻璃嘅話佢可能係會係近呢幾年當中一個好好嘅收購

利奴用左2千萬 我自己覺得中規中矩

其實我意思唔係話全部收購都失敗
只不過係近呢兩年轉會窗操作其實真係
好一般 所以我地先會越踢越頹

早幾個月已經講過如果唔計面子
為隊波係應該借佢去意假或者返法甲
搏佢係啲節奏慢嘅聯賽打返起少少然後先賣
而家佢咁放出去比盡收返廿零m

leno唔止中規中矩啦
依家賣返出去一定賺唔少

愛蛇其中一樣貢獻

我地唔係特別無錢但都唔係特別有錢 買錯左無得好似車/雙曼咁即刻買返岩 注定要行利條路 慢慢一件一件試下睇下幾時買到個蘇亞雷斯返黎

saka

相信pepe下季會爆發

唔係愛蛇賣iwobi都唔會有saka

Saka好似係由達子第一場先打左閘？ 我記得佢第一場球球都斬出界

下季仲係咁廢真係走得

問題係隊波跟本唔出佢會更好
長遠來講一日清唔走佢
佢都係一個拖累

There are three ways to qualify for the Europa League:

Finish fifth - qualify for the Europa League group stage

Win the FA Cup - qualify for the Europa League group stage

Win the Carabao Cup - qualify for the Europa League second qualifying round

If the winners of the FA Cup and Carabao Cup finish fifth or higher in the Premier League, their Europa League spots go to the next-highest ranked team not qualified for UEFA competitions in the Premier League.

姐係第七都有r霸打？

唔係fa cup入到決賽就有？

左saka 右2&b 用pepe交換禾b 1年

係 入決賽輸加冇前7就收皮

我廠星期六就屠城

umum...

d窮人係咁⋯⋯

06年到12年無乜點洗過錢

到有機會洗下錢又亂買d垃圾

工廠屠城記

相反，有前七無決賽都得？

係 因為另外三隊都係爭緊前4

今朝39唔放

fa cup 4強=big4
利記 熱狗唔入流

廢龍

講真達子雖好 都要有拿卡扶助
呢場波將會係下季既寫照

簡單講即係
達=劉備
拿卡=諸葛亮

鞠躬盡瘁死而後已

拿卡=廖化

琴晚場波最精彩嗰兩幕

Highbury

80m比比係用來激活Nelson

@ar迷 見到你上個po回左我
琴晚不負你所托
迷拿黨永遠不會獨行

咩劉備，劉備得巴蜀地區最後都係比曹魏滅，你意思即係話牙達最尾會變到劉禪咁樂不思蜀，有得踢歐霸就心足咁話？

陰d陰d又反達，cap埋你比迷達大將軍bin你c

認真 其實逼人都係技術黎
呢幾場逼到對面犯錯都執左唔小分

達蛇到依加仲係冇winning eleven?
場場正選都換幾件

愛蛇=劉璋
俾晒一手好牌俾達蛇

真

自己比人cap就唔撚gur
好心啦 柒左咪認囉
啲球員會唔服牙達 佢0教波經驗會教唔掂都有你份講
含柒啦 所以香港啲fg咪比hr㩒住搶囉 你無工作經驗 1皮做唔做
好在我而家唔駛返工姐

琴晚見到真係笑死 仲要show埋幾多w幾多d

感謝詳細介紹
姐係主動權唔係我哋到，仲要望其他隊柒

達蛇啲迫搶係有啲料到
一場就話-6
但幾場都咁 即係有心思諗過點迫

仲有1989年張圖
串到咸

我地贏足總盃都有歐霸踢
主動權

依塊野掛咗係到幾年嘅

真所以真係唔係-6足球

屌奶星又屈 真係迷得基都唔係好人

拖仔琴日協防幾好，我諗踢曼城都會出佢

忠心似廖化 不過重要性只有諸葛亮可比

雲加=劉邦
皇帝正統血脈 劉備（達）依家光復緊

要贏鏝好難了

利都贏到
驚咩

比啲信心啦

牙達

而家先睇到dclxii
訓個晏覺再睇手畜偉論

傻散係咁

Gerb

牙達 vs 奧燒
撐邊個？

美欺終於有番個勁隊友

可唔可以係高層 vs 奧燒?

點睇牙達配合高層雪鳩奧燒

仲好啦 比willock刷返6球 我又有得j

981回返上去查子痛哭未

都無得揀啦 大石壓死蟹
疫情前用燒用到曉飛
之後要牙犬奶共做領隊可以點牙
辭職好無牙

我都迷左半季。
講真雲加真係有d老問題廿年唔改，戰術永遠唔變, 勝利11人, 75分鐘先肯換人, 聖誕收皮...愛狗黎到真係有唔同。頭半季雲加遺產+新作風係掂左一排。
不過由頭到尾，愛狗都踢唔到d咩風格，成年都未見到form就食屎啦。
依家達sir起碼有清晰理念，隊波開始有form，不過球員真係要再執過，睇下買完人達sir可以走到幾遠啦。

再j囉，信黨唔驚

由愛狗開始高層已經想搞9佢,
啲人仲話佢對球會收益好大
真係咁大就唔會一續完即刻想搞9佢啦
根本就係臭燒趁火打劫攞肥約

-20%叫回番上去

你28蚊放，都叫回左啦

夠忠心就唔會有事啦

唔辭職即係極權高層既幫兇

Former Spurs player Marcus Edwards would like a move to the Gunners

13.4m release clause 但係有一半要比熱刺
係葡超 24場 6g 9a

愛蛇咪又係瘋狂逼搶打兩邊出波
不過捱唔足一季渣嘛

最撚記得佢一定要開短龍門球 係個小禁區傳黎傳去

不了

依家咪又係咁

好撚反智、牙間腳下功夫又廢

證明廢龍>>>>>>>>>>>leno
達sir點石成金

只要係真阿我都迷

一早反間狗 勁多阿狗盲撐

好撚勁

打到40歲

laca勁能致咸

間高地波唔識接，手槌又打得7，腳下功夫又廢。
歐霸決賽輸4球，過兩日就加盟車狗，屌你老母

比馬天尼斯守決賽贏左了

好記得個陣次次個波係龍門到都好驚
走場狗依啲回傳都驚own goal

一切都改變了，我廠今季有歐聯打
黎緊8月要封王了

阿狗勁多25狗，一百分間碟呢啲輸撚完轉過頭就入人哋個隊

橙

車狗曼狗賣親都係垃圾

同行之路永遠有我

原來有迷拿大軍

我廠專門接收

下季韋利安好撚勁喎

咁老你都迷？

迷BLM

拿？

saliba都係blm

今場無拿真係贏唔到
Nxxxxx都係落英冠練下點樣犯規先

買金章安剩射罰球 j撚左

CEO (fresh grad)

幫你搵反達姐依家入紙申請迷達duck吾duck牙？

每場都係

愛蛇果種叫瘋狗鳩跑

不嬲迷 係你條弱智先反

雷欺800萬
vvd 7500萬
禾地又然

又想送個全餐比人

賓係我地3號會員

咩意思

明眼人就明 不過我同ar迷子一早迷緊
可以話係革命先驅者

迷拿會
暫時得三個會員

行得太前

迷拿小隊?

早幾個月拿子每天比人屌
我撐得好苦

不許你注定一人

琴晚好多人想入了

可以引起國際關注

要嚴格審核

有咩分別牙鏟蛇

知自己做緊乜同唔知自己做緊乜既分別

等間拿卡走左迷拿會立即解散

都有既 牙達迫搶效率係高啲
打弱隊係會控到個波猜
唔會比人射30幾腳既

點先分到

One man army

睇隊形
同各個位做緊乜

迷禾都未散啦

好多球員都話愛狗嗰陣唔知做乜

贏到足總杯可以踢歐霸

舉個例子就係拿卡逼龍門嗰陣
2翼同時逼/遮線
而唔係以前咁得1個鳩跑
浪費體力

但要打曼城喎

係打逼搶打到不敗個期講定係後期柒到喊個期講先

琴晚nelson逼甩雲迪克，再由拿卡截波射入。
睇得出達蛇個逼搶戰術幾有效率，一係唔逼，一逼就兩個拍埋去比壓力

啱啱喺條街見到兩個廢中係到打交
呢幾日條街真係多咗好多痴線佬

我第4個

唔能批

幾個funson係到圍爐

除非出道歉信比拿卡

不是分身

第二個 呢球唔入喇

出咗
請查收

屌奶星講史實咋=.= 咁蜀漢真係成世龜係巴蜀之地出唔到頭=.=

比你見到添……

咩呀
姜維打遊擊勁能屈
曹魏基本上失去晒西部嘅控制權

吊，原來得兩個acc
廢過迷愛咁多

迷愛 全部都係你一個人funson

N賓一個以一敵百啦

我地心如磐石 意志堅定
個個以一敵百

係 任何一個都能夠獨當一面
單手打死一百幾十件反拿不在話下

轉acc轉得咁快

過得去啦

做乜唔用笑甚麼XX個acc留言

笑清入緊筷子
咪煩人
一陣外賣冇筷子用唯你是問

應該唔係你嚟嘅

呢期多外賣，笑ching冇時間上水

唔關事
分期付款係正常 ziyech嗰40M都係分架 只係唔會deliberately寫出黎
Werner就一炮比因爲release clause
所以分期唔會叫高價

等我叫多幾餐外賣做死佢先

點先信我地唔係分身

AV果場幾時踢?

自貼

林鄭害死我地工場手腳

依家仲可摸2 ff 下有得打歐霸

前幾名輸晒我地贏晒咪得

兩個一撚樣，仲唔係funson！

2個都型能到仆晒街
但有dd唔同

堅定迷愛

雲迪克認衰：贏是英雄輸是狗熊

【Now Sports】利物浦周三因兩個後防失誤導致不敵阿仙奴，犯錯的隊長雲迪克承認自己是禍首。

英超冠軍利物浦周三作客阿仙奴，領先1球卻被對手連入兩球反勝。更罕見的是雲迪克（Virgil van Dijk）和門神阿里遜分別犯錯致敗，尤其是前者更改變比賽的戰局。

32分鐘，一向穩健的雲迪克在對方逼搶下回傳，卻被拉卡錫迪截得再扭過門將射入追平。該荷蘭後衛賽後說：「那個失波是一份厚禮，之前我們一直控制大局，卻突然送兩個入球給對手，之後就陷入苦戰。」

「我當然失望！但有時球員就是如此，贏波時是英雄，輸波時是狗熊，我犯錯了，願意承擔全部責任，球隊繼續前進！」雲迪克說。

圖片來源 : ©AFP

盲人點上連登 凸字？

牠是弱智
不要鬧了

咁贏 FA CUP 算了

或者贏足總盃

師徒對決

又50宗
老作都作好D啦

Saka正式進入一線隊名單

接招啦

可防可控 只會維持喺 50 宗

Set咗maximum只可以報50單

soares 踢成點

疫情高峰己過

50個都跌到扑街
如果再多d咪要jump

我可以證明佢真係咁既樣

我條頸鏈係畫龍點睛

迷拿都是型棍子

愛蛇鋪路

唔會再多
過幾日變返49宗就報復式反彈1萬點

just ok

輸晒三場啦錫匪聯

初初官宣tie仔個時睇張圖都唔覺佢咁靚仔

唔知點解覺得佢有啲似馬國明

達蛇識用牙叔
對狼隊換佢man mark查奧爾
對利狗換佢mark mark文尼
專封對家皇牌

李城殘陣，好似難d

下季可以返前四未

我地下季重奪英超

今季重返了

今季拎返個FA Cup威下先

咁要買havertz

信黨吧
長揸一年變280$

迷拿是你 能驚天動地

俾返個隊長俾xhaka做啦

收到風牙犬諗住學蛆狗
打算一次過打包牙朗美斯

憑咩

唔啱聽既說話你想唔想聽

前面個力架可否死埋一二邊

下一隻qq
好快升上1000蚊

6日子近來好嗎

出邊嗰個濕鳩liy 真係好撚癲
成日開埋啲假膠藍post

六日兄要學下野

拿卡已戰勝歸來 準備餘下賽事全部正選

分分鐘1分都攞唔到

我p牌推唔郁，推得郁我一日十個po

呢個聯賽地獄賽程嘅戰績其實都唔係太差

狼 W
李 D
熱 L
猁 W

拎到7/12分

阿迪達你究竟點教波架？ 你揸住隊垃圾贏咗人哋隊歐洲冠軍

阿post既兄弟真係好高質

你係咪confirm左永遠甩唔到p

屌又話emoji

熱起碼一分啦

係

呢到手足本身預LLLL

屋企樓下個商場 都有人中左
返工 同生活既地方都避唔到
RIP

咁證明阿區巴打舉報係有效

對熱狗自己犯錯最多屌戰犯
但對李城真係好唔抵
唔係打少個真係有機拎曬三分

就黎講到要拎足12分先得

你有抗體啦
唔戴罩都唔使驚

無計 李城個場比人黑好唔gur然後作客對熱本身都唔預贏 係未諗過會輸得咁撚柒

不枉我日日舉報

炒冷飯咋=.=

繼續努力

串能到型能到

屌哂樓上老母親

Holding係隊波難得既痴線佬黎 成日聊鳩人 不過好有用 如果對面心理質素差啲個場就可以收皮

有相關機制作出投訴
歡迎舉報

鼎梅雷斯都打起咗
下年仲有Saliba
買兩個中場續Auba下年可以aim頭四

仲記得佢當年屌柒DC9

濕鳩liy係真藍定假膠

拿卡場場踢成咁就唔洗賣

都mark唔住文尼

睇返得分其實係符合預期
只不過個感覺再爽啲

追到都算係咁

冇諗過賣啦

其實而家party續約
錢我地又冇 人佢地又唔打算換
咁其實都冇咩好傾

呢個腦魔

藏有保頓dna

佢黃架

好正

麵麵

底褲就黃

呢張圖串撚到
拿子成個享利咁

但輸果場熱係6分波

應該要贏哂啦

對李城紅左打少個真係唔好彩

李城同熱嗰場，真係唔抵

比人撞跌咗，起身再跑去bump到對面飛起
開頭以為佢唔撞得

尋晚拿卡既表現，應該可以賣高5-10M

李城對shu 熱狗咪再讓4

party係咪已經收左皮？唔買佢仲可以買邊個防中？

前面話李城d人傷晒

手機版點㩒呢三隻腦魔出嚟

Yves Bissouma?

乜水黎

有土超移動城堡埃及佬強勢回歸

同埋一定要買多個技術型中場中，冇左c8完全猜唔到波

nkxxxxxxx紅牌，TAA黃牌
根本逼害啦

白禮頓個中場

買party 嘅錢用嚟買增高丸俾拖

古仔

or

尋晚出咗C8都係猜唔到，你冇一個純防中去搶根本波都拎唔到

拖依家有冇最新消息
前嗰排同AC米蘭都吹得好行

又多個炸彈

拖其實吹大左，技術差，體型差，體能差

喺，不過nxxxxxx果腳真喺害死達蛇

買到真係好，一直都覺得古天奴其實好勁！

過到嚟我驚你屌佢多個屌屁屁

都唔明大家咁緊張前7做乜，直接拎足總盃冠軍仲易啦！

why?

唔會啦，起碼係英超證明過自己。

買返義和比啦

我廠足總杯之王，好難輸

綠日子又燈

想睇達蛇以球員同head coach身份拎FA cup

依家拎足總盃冠軍一定易過上前7

真 如果達蛇可以落場踢埋就仲好

if u cant beat em, buy em

我地連英超+歐洲冠軍都贏到有咩好驚

如果我地贏晒
熱狗對李城，狼對車輸波
好似上到第七

數字上有機會第6添
贏哂先諗排第幾啦
贏埋足總盃冠軍

愛斯賓奴個Marc Roca

Charles Watts：

阿仙奴對尼斯後衛 Malang Sarr（21歲，182cm）有興趣，球員與尼斯的合同已經到期。 目前阿仙奴已經與 Sarr 方面進行了對話，但還未給出正式合同，還有另外一些球隊與 Sarr 走的更近。

同車咁frd 買巴卡約高加free willian

呢個勁！

鼎狗不嬲報牛狗黎對哥達狗又咪笑住bump落去

唔開約有撚用咩

巴卡約高好能廢

官方：

馬夫續下新約，然後下賽季將租借至史特加。 Good Luck！

等佢返黎有兩個新vvd用

史特加下季有冇份升班

得呢兩場大機會失分

不過我地對護級隊都麻煩

返左法甲勁到仆街

信拿隊 唔驚

集中火力屌屁屁
呢條力架近期好似食咗爛屎咁

尋晚既送禮vvd

升左

連唯一一招過人都廢左

個名有屁都唔方好野啦
屁爾連 屁屁 文屁

屁屁法甲都勁la咁

依個真踢得好既話，我地8月可以預多10M買人

好彩老婆清冇bin me

法甲加法國人先係勁野
拿卡 關刀斯
巴卡約高都係其中一份子

以前阿記龍門有D都反應好/企位好
但成日救完一球撲出比人補中
但馬天尼斯下下都可以接到實一實
琴晚猁射完都無機會補中

有無馬天尼斯既J圖

踢得好到感動左高安基科水

起碼高波接實，唔喺打出比人有機會攻多次

希望唔好係下個joel campbell 借完返到嚟可以成材

你我都有圖
一開波走勢係達>羅渣士 所以之後啲圖都廢事擺上黎

西班牙媒體 La Razon：

阿仙奴對愛斯賓奴中場 Marac Roca 非常感興趣。 由於西班牙球隊確認降班，球會對球員的要價大幅下降，據報愛斯賓奴將為 Marac Roca 開出一筆介乎於1800萬鎊至2250萬鎊之間的交易。阿迪達打算打造一條由 Thomas Partey 和 Roca 組合的中場線。

至少同Leno同級

CLS

西班牙《馬卡報》報道，皇馬終於願意今夏出售中場丹尼施巴路斯，而且只要求2500萬歐元轉會費，意味阿仙奴可以直接用呢個價錢買斷佢，為領隊阿迪達解決收購中場嘅難題。

牙達係咪走喇 高狗又唔放水

真係幾能痴線

有競爭先有進步

馬洛卡令仔到

partey又話馬體肯比十幾萬週薪續約

原來 CCTVB 播 fa cup

我都幾迷佢
認真

開唔到 PARTY 了

新卡叔

暗星講波

佢踢法似達蛇多過卡叔

屌你老母

正選： C8 xhaka party
後備：Roca 拖 埃及
有曼利中場級數了

拿卡勁咗，馬體肯買了

party c8
馬洛卡

個中場好震撼

廢老球神救如果救唔到，韋洛克會否屌到四g分離

睇到呢單

可惜阿仙奴不會放走呢位槍手傳奇

埃及躝啦屌

馬洛卡幾高
x朗d高度真心幾重要

拖應該賣，之前都傳佢賣
埃及求其收幾M賣走佢
好過多個炸彈

講真 琴晚沙卡都係無名英雄
我之前反沙 牙達黎到之後 沙卡勁撚到曉飛
琴晚有啲搓波過人 解圍都唔差
有無手足認同 我覺得佢可以留

吓

反沙收嗲未

賣埃及仲難過賣贊
贊起碼英撚

睇番琴日阿諾個球
咁樣印埋黎都無紅
果然我廠是原罪

冇x朗邊個守角球呀

j jor 幾耐

留啦，暫時作用冇乜人代替到
加上牙達係有令佢level up

Party只係假象
唔通係佢

收了

前面黑鳩，後面白人

有人話vvd膠嗰球要var添

馬夫續咗約？

So, to be clear we have:

1. Mustafi
2, Luiz
3. Holding
4. Saliba
5. Sokratis
6. Mari
7. Chambers

There's no way we'll bring in another center back without selling and I think Rob Holding could be sacrificed.Neutral face

道理上賣Papa Mustafi Chambers（大傷唔會賣）

埃及

買到c8下季印

續左

有無巴打睇開德甲？可唔可以解釋吓呢個Kai有咩咁勁？隊隊都話想買，但睇數據唔覺得好突出

我廠打手

打中場入17球都唔勁

德甲整埋丁片比你

細梅Papa

講真埃及有根度簡 拿比基達level

有阿狗？

想問傳緊免簽個個 Sarr 好似可以打 LCB/LB

係咪打算攞嚟頂坦？

同埋出迎時機都好準
上場Kane真係嬲到仆街

回傳？

我諗續咗雷斯，達蛇唔敢續細梅
續咗又比人屌死

最已陣（Medley)

其實好想簽到奧耶沙巴或者gomez
完全係卡叔個類
不過唔會簽到

快啦 妖人
如果勁到好似蝗果個Mendy就好

又免簽

Medley = 新拉莫斯

老老豆豆 上場c8幾似

宜家得罪你牙 死車狗

老實講乜能南野拓海 拿比基柒 全部吹大咗
頂盡禾特包斯level

Medley踢法似拿樸迪

好似係 見狗會個網寫 85 台

拿比基達=以前 Denilson 質素

細梅呢排有大簡級數

Chambers成左材了仲要後防萬金油
我廠未來英撚後防 holding+chambers

上場先比kane 同son 撚到仆街

羊

Luiz 呢排似尼斯達

陣間fa又迫害

駁五刀

禾特包斯勁好多
罰球死球勁到

KANE 喺左邊撚爆世梅嗰球真係

真係我羊留

英撚世界盃冠軍陣容
Macey
Chambers Holding Medley saka
Willock 叔 ESR
Nelson balogun nxxxxx

劍指埋再下屆歐國盃

洛克人收一收皮先

羊 續約未 真阿來

大傷完又咪好似鼎咁比人屌返成季

咪盲反
最尾阿洛嗰球佢唔擋一擋卸力 廢龍唔會救到

Nelson 勁過辛祖，同文尼差唔多

因為冇叔幫手包

大平賣

牙達唯一唔滿意嘅地方 就係場場換洛克人出黎鳩跑

辛祖根本吹撚大晒
Nelson尋日嗰球處理勁冷靜
嗰下都值100m了

國5國右閘用Cedric同我叔已經夠做
比狗可以躝去西維爾

其實洛克人有啲似藍斯 不過黑人樣衰版再加射波廢好多

去巴塞換古天奴

Nelson加爆點係迫搶 應該得5點
好過Pepe先

我叔嗌走 希望賣到100m 實力50 blm 30加英撚20

Nelson跑得勁快
似十日冇食飯見到有飯開嘅非洲兒童

我藍勁好撚多死神喎

咁都續

Nelson 個髮型好型

我叔金鏈防守守死大舊佬牙 吊梨

純粹個踢法 佢係依加阿狗唯一一個衝入禁區射波既中場

佢嗌走我都無計 我又唔係牙達

琴日文尼攻唔入阿叔
阿叔未認真都已經守死交屁

防守大鎖

勁有星味

阿叔咩位都打得全能到卜乖

迷叔又要出動
練波遲到識道歉已經勁

發現阿狗堆宣明會個個都愈來愈有特式

屌打垃圾廢爆

其實佢都幾肯推進 end product同vision好d就正

識道歉呢樣野都值50m

我覺得洛克人絕對值得繼續比機會佢搵信心

準唔準呢個

可以睇一個鐘

但有球横傳，唔知做乜鳩

好過pepe條廢鳩了
Pepe會妹撚到個波出界
懷疑拿狗啲妹波技術去晒比比到

嗰球處理得好啲就150m

好似打少個咁

吸妹師

馬天尼斯=林源三
Leno=健威

如果我係Leno
襯呢排受傷好練定踢前鋒

直頭應該俾返個隊長Xhaka做啦
羊拿呢啲都唔係領袖格

何妖25m就買到

Join咗政府保就業計劃 唔炒得人

比完錢就唔同左個人 下季是唔是搵卡叔返黎踢
是既坐4望冠 如果唔傷

有拿卡

希望達蛇可以改善下xhaka啲轉身，除此之外都好好

本身叫M子都係因為馬伕
馬伕加油呀，俾心機踢

Leno復出都繼續比馬天尼斯打好無

party 回心轉意未

一直對馬天既感覺仲係對雷丁果下柒救
估唔到佢宜家有資格做1號門將

已經系我地嘅人

阿仙奴抬價部

又話40M?點解25M咁撚平

雖然人地送禮 不過拿卡兩球都捕得好靚

身形幾撚屈機，大隻身高手長吸晒啲高波落黎
撲救手法睇落正宗過leno
係反應可能差leno少少，未必有咁多神救
用波就一擔擔

雷斯 >>>>>>>>>> vvd

箍頸

睇返場波
利記都幾唔認真

賀定廢撚到仆街

果種敏銳好似一隻餓住出籠既猛獸

穩定好過神救

用波佢好明顯勁過Leno 反應同leno比暫時唔差好遠

馬天尼斯好似計本地青訓？

話說有冇巴打對smith rowe 有啲期待

發覺大部分南美龍用波都好過歐洲龍

可能踢街波大？

新KDB

一樣咁樣衰

fm係，唔知現實係咪

埃及仔下年回歸？

Willock果球射到咁

A Madrid based source who has close link to Thomas Partey’s agent and Atletico Madrid hadn’t been able to confirm the contract extension story published in Ghana a few days ago [H/T: @charles_watts YouTube]

廢龍都有人吹奏

唔想睇佢霸住件四號

Party不如躝啦 牆頭草
我要馬洛卡加c8夠

條柒頭快d lan plx

gay lo

攻中?

今季已經印左

今季印咗拿子

原來止暴制亂喺阿狗黎

會係你一生中最明智既選擇

講緊軌ja
話無歐聯都會考慮過去

8 9 10號位都打到喎

Arsenal is better positioned and more determined than Everton and Milan to sign Espanyol’s Marc Roca. (@larazon_es)

已經係我廠既人 佢會著7號波衫

咁你改名叫大埔馬伕

同皇馬fd,計平d比你

睇咗陣Ｊ片，Marc Roca 都放幾多 xhaka 嗰啲長波，不過靈活好多

好勁?

佢地好想用屁屁換bale 依家俾啲甜頭我地

中場買咁多人好？

要隻過氣猩猩做乜

Image: Pierre-Emerick Aubameyang responds to Alexander-Arnold’s tackle on Saka last night via his Twitter. 👀[@Aubameyang7] #afc

遠射勁能到

我地中場好弱
級數同量都唔夠

原來尋日贏

猁成日都走甩

英超足總迫害阿狗唔係第一日既事啦下話

Szoboszlai好過Roca

@淚狗
平手阪終於執柒

識波
都唔係貴

聽講馬伕係德乙踢得好勁 好多德甲球隊都想要

有桜坂代替

買晒兩個都係~50m

我就係唔明點解馬伕續

睇完依兩場預咗下季冇歐洲賽

但Partey真心好丁

真阿

咁多後衛

左腳後衛
可閘可中堅
呢個岩使

Papa走 坦都可能走
打三中堅 買都正路

食完飯一上水睇到個新聞 笑到停唔到
平手 Neru 櫸一期 staff 沒有一個是蘑菇的

生完個女穩咗好多 希望下季可以做返captain

Claude Puel : "Yes, William Saliba will be absent in the final. " [ @Site_Evect ]

Arsenal and Newcastle haven't made any enquiries for Wout Weghorst. The two clubs haven't expressed any interest in the Wolfsburg striker. [ @Kicker ]

平手坂仲快過489執柒

免簽費沙或韋禮安
免費Sarr
簽party
簽兇牙利

放拿卡 細爆 holding 坦 貝林連

比佢反應該會一生順利

費沙好過金章安口廿

nelson入果球如果傳比屁屁
入唔入

屌禾喜喊得好慘

Tap in咁制啦
不過佢唔難唔入

列文 艾蒙尼亞 法比安斯基 施捷斯尼 奧斯賓拿 施治 蘭奴 馬天尼斯

你地點排

唔入啦
比比撚有右腳咩
會轉返左腳先射
到時都已經俾人扑咗

韋利安呢兩季好撚勁喎真心

佢成日入呢d 波wo

係正個龍門前 又唔會唔順腳 點樣唔入 用頭頂地波都入啦

免簽 Sarr， 廢沙
loan 古天奴

廢龍
你近幾塲冇睇

列文 Leno cg 馬天 ooo ccc 牛油安 nh3

u生人匆近 好彩你冇見過佢

佢要3年約
真係咪搞

原來依度咁多迷沙

迷沙都好過迷比比鳥啦

列文 ccc 馬天尼斯(2020) Leno 牙間 法比安 ooo 艾蒙

Ccc有無咁高
Cg其實幾廢
個人鐘意ooo(個妹)

免費Sarr
簽party
簽Szoboszlai

簽到呢3個開季

列 CCC LENO CECH
其他返去執骨啦

漏左古天樂

佢係衰飲水個下

加多條友可以踢433

cg黎到我廠先喺真正考驗
之前轟條後防carry佢

勁條毛 上季都仲係靠世三
仲要31歲 人工一定唔會低

Sarr生到成個甘寶咁

係, 我反比狗的

達蛇型到越兩級寫email比高狗

講真
有冇人迷細高安基

仲有t silva

又要打J喇~~~~

CCC係阿果陣係神經刀喎
排Leno後面就差唔多

唔撚係掛 輸比阿仙奴？

張gif變歐霸

原來RAUL大粒過達蛇

球波有冇入到？
我睇到眼盲

但係牙達先係揸住阿狗春袋個個

入左

廢龍淨係呢七場都屌打間諜啦

咪就係cech一野傳比法比 法比輕鬆入波

其實呢排賽程好癲 三日打一場 連打狼隊熱狗利曼城 一隊勁過一隊 VAR又成日無 其實阿狗係唔係得罪左英足總

依家先知咩

收聲拉

新阿留名

On9?

無啦啦又改乜撚嘢名

道歉神針

道歉針神

今晚李城幫幫手THX

迷愛

迷愛始終如一

7應該saka會著啦

有無迷達反愛架

愛達一家親 最緊要反雲

Marc Roca想問下勁唔勁
達蛇點名想要佢同PARTY

睇J片覺得好廢

好似得傳波好. 無咩特別. 想要紅牛果個多D

有咩邊到

想佢反阿

我想佢著77
有啲特色

位置都唔同既
roca似打xhaka個位多D

Reddit見人話係勁啲嘅沙加

咁都係唔勁喎

咪On9
Xhaka瑞士10號
德甲最佳中場
英超top3防中
阿狗近3年最強中場

西人用波係好啲嘅
中場都要清人
沙拖爆燒洛ESR
要買兩個先upgrade到個中場
爆燒賣 沙拖走一個
Bench宣明會
升多一兩個幻幻

自Xhaka加盟阿仙奴，我廠一直未能取得歐聯資格

你咁講不如講埋細梅

我廠拖累左佢

殺卡是無辜的

tvb播足總杯四強

又羸

xhaka 唔係話渣
係佢以前真係好炸彈
不過佢踢正選 中場係起碼有返隊形少少嘅
但佢已經極限 唔會再有咩進步
只求佢愈踢愈聰明 唔好再咁多失誤

打錯，係禾香隊睇到佢喊仲sad過雲加敗走

真係唔識個MD

算鳩數啦 呢個垃圾團
得大小姐 同守屋 係認真做idol 儘早畢業脫苦海

今次撐畜生狗
一條心撐殺卡

牙龍以家去咗邊

看台

tvb播親我地都贏

左腳cb仲要免費WTF

load左一陣邊個係nh3

仲以前edu係高一排

臭臭

Load唔到

我唔會好貴 點解咁都唔買我返黎

艾蒙尼亞

就係要呢啲

貼錢過黎

講真 我未見過佢踢波 我印象中最久遠淨係見過53號嘅ccc打龍

仲要實力唔差
上年萊比錫都想買
簽到就好

youtube比呢頭女驚艷咗

又藍屍叻呀

招手足一齋吹奏

鐘仔,袁文傑

who?

勁正

入到決賽先睇
唔想三點睇閪波

我為咗佢喺公司聽哂佢啲歌先走

官宣：163正式簽約
成為arpo 女神
合約期為30年

對阿達有信心

此女只應天上有！

架妹?

台妹
想溝佢入籍

台灣人

佢D日文幾流利

我見拜狗po話roca 20m幾抵

屌你李城有冇殘陣到咁

已經係禾地既人. 達蛇愛將之一

屌佢老味. 味揸流灘

殘左好耐 不過主場應該唔會輸掛

聽完有戀愛嘅感覺

佢哋個態咁差

Bellingham真係去多

似和波

三中堅對上通常係睇對翼衛邊個勁啲
加上李城個陣 我覺得錫贏面大啲

點反達呀

呢件d日文發音算正

我沉淪了

發現反拿啲燈力都幾勁

On Arteta:

Edu is of the view that while the scenario has been difficult for Arteta, he is doing an ‘amazing, amazing job’.

He continues: “To put his ideas, connect with the players straight away and when COVID arrived, he changed the way that he works and makes a lot of improvements in the way to coach players. He surprised me a lot – he found a way to really connect with the players. That makes me so proud because the decision to choose Mikel wasn’t easy.”

Why wasn’t it easy? Edu believes that Arsenal weren’t used to changing managers mid-season and that ‘it isn’t something people at the club are used to intenally.’

講真,如果愛Sir仲教緊
應該日日寄一隻手指比班球員叫佢地日日睇片
當操練左

我既初戀呀.好好聽
呢個叫咩名

真心正

拿卡係全英超現時最佳前鋒

呢首都好正

隔離樓有人確診

tie仔識t-post

Arteta (investment) “You are not in the Champions League and because you are not in the Champions League, you say, ‘Okay, I don’t invest because I don’t have the financial ability to do it’. But the other clubs invest and then the gap becomes bigger.”
講真話會被殺

成個郝海東咁

屌奶星鏝狗件新波衫有啲柒
碎撚晒咁

弱智仔

男人老狗踢波仲要攝衫

呢個係來源於曼市既馬賽克文化藝術
而作客個紋係來源於曼市Castlefield既建築風格

鏝post有個師兄咁講

唔撚識欣賞

李城

達蛇黎之前應該都知冇錢
定原本話科水，依家唔科

係唔係又要搵袁文傑講波

李城個勢好似幾好

好想做個結他比她撫摸

Funson
Fced

會唔會又搵傻閪叻

港版三杉純

李城入波了

李城goal

我們眼光不嬲一樣咁好。。。

李城個左閘有啲料到

已經係我廠既人

希望李城入多粒

錫菲聯個軒達臣係咪甩頭髮
踢波學咩人帶帽

手足好撚識波

曬

推

有啲門將係會鍾意戴cap帽
應該係怕太陽光殘眼
我見joe hart踢般尼果陣都有戴過

有佢=正

列文成日都咁做

我真係迷能上咗佢
想課買佢啲相plan

佢埃豬set咗private

名？

我ig tag咗佢之後caption 係戀上了
驚佢唔accept

Follow ig wengerhoball

呢個雞來

有laca片

點睇163

台妹就揀個大波妹啦 開頭見上面班師兄share 以為港女覺得幾正

我呢個ig永遠係拿卡嘅巷灣

Toyz條新女勁能正
樣似IU 波勁大 隻腳都屈G

佢有才華同氣質搭夠

叫乜名

我覺得佢夠貼地先好j 不過原來係台妹

有冇圖片可以參考下

佢唱日文歌嗰陣勁有魅力

除咗把聲雞咗啲之外都算完美

台妹先好
入籍中華民國

呢啲直播妹都係屌下就算

點睇toyz哥（米6）政治冷感屌到正妹
我米8深黃a0

佢有米

列斯聯同西布朗係咪已經拎左升班資格

咁都唔入
阿狗幾耐冇依d直線

我玩中路勁過佢

找天一起打

我support你ad

希望搵5個迷拿出來組隊迷拿小隊

安76廢到ATV都贏唔到

好快會有 最近著晒火

2:0

華d啲反擊做得好好

華狗

老實成隊d進攻，反擊速度都好過我廠

李城 2:0

同第8差一分

希望狐狸拔埋刺

本身達蛇tune翻好世梅個腦 比華狗踢到打回原形

禾仔入波

三十幾歲人速率同反應仲咁高都幾勁
pepe24,5已經咁慢...

禾仔1:1

速度唔夠，身位又唔夠
只可以夠力打中下遊隊

av

不過太串，入埋爺爺office都唔簽約

屌你愛狗 av都和
下場av要拎三分 肯定會搏唒老命打我地

即係維拉仲有機會翻身？

係
之後聽日椰子vs屈狗
屈狗如果輸 都未死 尾輪贏我地就得

唉 屌你老母 巴丁2021先復出

dllm究竟邊撚個剷傷巴丁

點解可以鏟到咁傷

傷六個月 好返都唔知要點先pick up返到之前嗰狀態

下次出場嗰陣達sir可能已經唔喺度

maupay 又入波

獌狗黑到痴左線

啱啱偷睇獌post
有個熱迷入去講4424問題
即刻俾獌屌到飛起

太痴線
對獌狗不利既var睇都唔睇

巴塞輸波 美斯心灰意冷入廠未？

燈到

問下啫 原來仲未

英超VAR真係好垃圾
仆街真係寧願佢取消

依家又睇var wo

Var係操控賽果方面係幾勁

見到學神個樣好無奈

英超var用完都係咁多爭議判決

個爭議性仲大左添啦

鞋頭尖度位真係cls 你話半隻腳越就話啫

個個都想提早放假

咪批中囉 輕鬆啦

Rio係唔係幫緊曼聯開脫？

列斯聯今次點都應該會升班啩

btw 雲加

你課金同佢一齊合唱仲好啦

馬略卡釘左蓋

曼聯=4424 阿仙奴=受迫害

想問派對行到去邊

華美子左腳後衛仲識入波後生幾年幫牙達踢就fit 了

黎硬喎，唔使下下check住晒
要有信心

我就唔會問 因為知party唔會黎

人格分裂

終於星期五

返五日容撚易

幾時有得wfh呀屌那星

Work from hospital

迷雲就work from hospital
迷愛全家身體健康

每日返工根本係生命作賭注

iso 冇新icon 用，連囝又big 害

笑清仲未咩

迷雲個個拔尖讀醫就梗係work from hospital啦

最早都下個禮拜一㗎喇
btw vtc終於都肯停課

我地迷雲又然

腦魔個頁wo

普狗弱智的

佢唔係搵左成晚都搵唔到下話

kill app 再開先見到

佢成晚冇訓係度搵

續左約，唔黎啦

比機會你出新機

新se 起馬用2,3年先換新了

病房助理都係work from hospital

不過我地如果賣g29 laca auba都籌到至少100m，計埋原本嘅轉會資金同財技個30m，應該有接近170m-200m買人應該唔擔心買唔到人，反應驚買中水貨，咁就萬劫不復

最緊要下屆有歐霸踢

下屆無觀眾入場會唔會分少一大截

賣哂 laca auba兩個前鋒 巴丁下年先出得
想用宣明力架踢足半季？
天價買個前鋒 一陣好似屁屁 咁就含多一季撚了

賣哂 laca auba
咁咪要睇nkxxxxx打正選?

今朝打左比公司射埋波搵到岩岩

pepe真係超級大水貨

條友控高波又唔掂，猜兩腳先去嘅大局觀又無

有波剩係向前推，成隻牛咁

一定要留到奧巴美羊

睇下達sir 可唔可train下佢，變第二個史達寧

Nelson變都未到佢啦

復賽到而家都睇到成隊每個人都有唔同程度嘅改變去適應達嘅時代⋯⋯

唯獨死魚眼都係踢到死魚眼咁

仲賣拿卡？
你唔識波

佢地想走都冇辦法

條數都真係好ff下喎

馬列斯

馬列斯+馬斯亞

食埋豬排一丁先返公司

左邊t 囝變埋新享利

安76又失分

係咪又準備cap圖binc

星期五唔想做野

Bin 死隻6c 就岩，以為自己儱就成日也文也武

邊日想架

日日都唔想做野

唉! 放生左AV
下場又搞尻我地

星期六日想做牙，不過唔洗返工

fa cup 搵link 定睇tvb 好牙

星期六點解唔使番工你公司唔係仲行緊五日制咁落後下話

乜世上有工返埋星期六架

我都唔知竟然有人返6日

長知識了
不愧係professor，又學到野

睇tvb
利申：黃絲

睇tvb轉英文

死廢佬幫唔到手

G 持tvb
利申藍c

星期六會唔會閪波
貢夜

tvb 播親我地都會贏

希望有亞視五線暗星

佢實出現

面癱lives matter

真係㗎？新聞無講嘅

期待就算踢到成pat屎咁佢會點兜

記得對轟個次睇佢仲好睇過場波

對鏝同AV都咁夜開波
係咪迫害我廠

我地都贏到猁狗wo 人工又高過下體

做香港阿迷係最慘

起碼贏到FA cup先

出年無歐霸踢 英超應該無咁多半夜場

好撚悶
日日都係做埋嗰啲嘢

D 人都on99 個腦同個心都返足7日架啦
咁想放假 叫埋個腦同心 停工lol

屌
我而家返緊嗰間公司日日都要返啦
都冇撚得抖

fake news

我地都3個了

聽阿爺講佢後生果陣先要

企開d啦

迷愛手足25？

識你老鼠
咪扮熟

其實有歐霸auba未必走
laca岩價其實可以賣 入翻隻左翼比auba打正前好過啦
AV降班不如買grealish 啦
中場入左隻派對 如果c8真係25m買到就咋咋臨啦 咁中場都夠腳
中堅就真係要賣papa細梅 入翻個一線既比我得唔得

羊打左翼好無創造力 比佢打返正前好過 如果拿羊可以合體就好

其實而家前場少左奧燒創造力好低 靠c8係後面做
如果AV降班grealish都唔會貴得去邊 點解唔諗下 又可以比auba打正前

我地贏AV送佢降班再平價買埋grealish

其實究竟呢度邊個迷雲/達
邊個迷愛

Grealish大把人爭

究竟邊個踢傷巴丁仔而家要2021先見到佢

高狗唔課金幾平都買唔起
Ff 免簽Sarr 買roca dominic partey 其中兩個 再加grealish

要入返隻黑鬼大肉腸

免簽費沙

其實免簽到都好呀費沙

依家前鋒位係要拖後型去中場拎波造波
羊係突前9跑型好似唔太岩

Arsenal are keen to recruit France Under-21 defender Malang Sarr but the 21-year-old - available on a free transfer from Nice - has already been sounded out by clubs in Italy and Germany. (Sun)

呢個好野來

成隊黑人未

連青年軍個龍都係力架

好想彈鐘丫屌
求其收返20m都好
有佢又要焗出
但出佢都打少個
成件事好蝕

咁係因為我地無打攻中同前場做唔到波姐

認真 卡數頭巾佬都勁過佢

勁好多

咁咪姐係唔岩達sir依家個陣式囉 況且攻中又唔係必需品
打小個攻中打多個防守好過啦

比比最大問題唔係佢廢
都唔係買佢蝕好多錢
而係佢好貴買返來唔出唔得
好明顯兩任領隊都唔想用佢
但就係因為身價問題比高層迫用
搞到場場廢一邊翼仲要令到
原本更值得出場嘅年輕人冇機會出
萬一青年軍又出多件gnaby就慘到仆街

不如試吓同其他隊交換借
e.g. 我哋借pepe 俾巴塞， 巴塞借古天奴俾我哋

希望你打會戰嗰陣唔好25

Fraser 好用

仲有嗰個medley同埋balogun
都係未來超新星

大唔大機會簽到呢

grealish琴日廢到
但iwobi仲廢

好似話今季好廢

下季陣容
巴丁 羊 殺卡
Tie Roca Partey Cedric
Sarr Saliba Holding
馬天

後備
Leno Mari Chambers 比狗 Xhaka Dominic 叔 Willock Nk

邊個敢話我地廢

Xhaka勁過Roca啦
買Roca只不過想搵xhaka嘅後備
同埋夠後生
次次Xhaka一傷過唔到中場

今鋪重奪英超

btw Dominic物水黎

巴丁出到再講

Roca係靈活版xhaka 兩個可以根據唔同對手出

無攻中唔緊要
但無創造力果下唔得呀嘛

My bad Dominik Szoboszlai 先岩

利狗拎完冠軍無決心踢
獌狗般奴過密蜜心期之後收皮
車狗個陣太多新人未夾好
熱狗垃圾唔洗理
鏝城係我地出年唯一對手

真。劍指英超

下場晉級有5.25倍 同阿記同存亡

買10蚊過下手癮好啦